究竟有邊個任飲任食既係唔伏

以我印象中得一鍋堂正常啲
日式放題嗰啲真係試一間伏一間
韓燒又好似執淨冇幾間💩

自己上openrice睇到咁懶

你on9 呢間好撚難食， 同埋大喜屋係藍 屌你老母

去食過素食自助餐，幾好丫

你屋企

好評如潮 點難食法

Openrice好多打手

信openrice???? Lmao 我前幾日試左間800幾好評50幾負評既火鍋
價錢都唔平
結果伏到hihi

兆萬啲放題都好多好評呀😀 食過2間都伏到pk

推 我都想知

喜來登自助餐。

牛角 牛一 牛大人

咩名

牛大人唔係黃

台灣嘅放題吃到飽；香港嘅放題算鳩吧

係之前食過一鍋堂覺得對得住個價錢
依家唔知點lu 好耐都冇食

手法：即時讚好立即送你杯汽水或餅乾

老蕭開既 堅石燒 又點睇先？
黃店

你真係食開屎

icon buffet

牛角 不過佢黃藍受爭議 好耐冇食

屌你老母 藍㗎

兆萬得點鍋ok，仲要係黃店